［iOS/An] Puzzle & Dragons (228)

韓国版パズル＆ドラゴンズで、BLEACHコラボ開催が決定！

これを記念して、「完全虚化・黒崎一護」「次の舞『白漣』・朽木ルキア」など、一部キャラクターの能力調整を実施します！ #パズドラ

Sorry 原來開錯台

lm

一護有冇用?

開咗 你自己換

5粒石幾時派

山本強化完有追打，但係要2combo 火
配但丁 平既就要6粒+3粒
貫就要9粒+3粒

搭遊戲磨裏列

LM

JM9又BUFF死神

無啦啦有5石
又金

得1粒既

一護改覺醒好唔好個兩個強化素材殺真係看不透

回鍋可以組咩隊？
繼續抽Dmc pool定普通pool好？

聽日維護完送100個box 位放DMC 阿婆

100隻阿婆 諗起都想嘔

今日送果層潛覺 唔小心入場hi到個mon 屌 根住又有1c 打死左隻蛋龍 我以經即刻kill app轉飛行模式 未入結算畫面 有咩方法可以比我重新打過呢關
心急人上

等下個月

Del app?

我瘋狂kill app重開 最尾刷到開app但係入唔返結算版面 佢無啦啦彈左個咩利用規約出黎要我確認 根住確認完入game 潛覺關當我無打

cleared應該冇，可以試下引繼一次

咁而加推邊個post

死神buff完咪又係垃圾

兩邊一齊推 鬥快爆

艦隊

寧願佢改可以疊虹coin同活動coin多過想要100boxd章積埋真係好煩

我一隻都冇呀屌你

無晒+蛋
邊度刷好d?

活動coin佢係特登唔俾你疊
應該冇可能改

而家睇番転生一護配木魔女會唔會幾好

有血有回唔使八秒

雪女跳左2技

師兄繼咩武器

106644202
招fd子

冰拳 555 支那王 MH威嚇武 妖婊2sx 人地水魔女巨神兵

200石 0鑽

百鳩幾粒 換左啲黑章已經

屌 ，第20關打到下就ok,點知電話入

放棄左 V x 遊戲。。

酷奇呢隊又幾好玩

宜家有無話打邊關沖rank快d

sorly 啱啱回坑唔認得d寵
請問木屬個隻咩黎 點解咁多人放

有冇圖睇睇

Lm

魔女黎

做乜放棄

撞燈龍暗貼會死 好冇冰拳轉nico 武

唔該哂各位巴打
我岩岩回鍋
想問上面有咩岩做隊長
抽蛋抽dmc好定等神up？
唔該哂

好後悔冇換樹鎖之魔女
本身都諗住玩 玩其他GAME玩玩下唔記得左

弱弱一問唔係好明點解要咁做

因為呢關有得洗防毒

如果放送個日大介公佈同動森合作 我一世唔反

鬼滅呢

呢D細路仔先睇既動畫 冇人有興趣

人地合作左啦 依加先執人口水尾

[/member][/member]

幾時先伏刻番龍珠 最強戰士比古洛依加強咗去邊

火龍女仲有無用

冇用
你回鍋慢左
之前100免費抽

無

你LOGIN 應該有2個幣可以換幾隻動L寵?

請問各位巴打
依隻點先有？
唔該

活動換
或者刷0%出現率既曜日

三針第十二定十三層唔係有龍果咩

山本最鍾意做既野
人棄我取

自己做都夠fatfat
唔洗比你賺

你望下佢啱啱貼出黎個倉點會叫佢打三針

冇記錯 之前有巴打話pad簽咗嘅合約 剩係可以用龍珠z啲角色
如果要出超藍嗰啲 好似要重新簽過

之前coop 個時都有DOKKAN 啦 再出多次啦

出番舊果啲強化都好
我差比達同天迪

新入嚟冇追po
Btw 不如位巴打放低個id 等呢度啲人送啲龍果畀你啦

嗰陣升咗隻比古洛之後 一次都冇用過
Level都未升爆

164582704
唔該哂各位巴打
Btw 我決定等神up

呢期突然間多左人回坑落地獄

不嬲多人玩

急用就打合作用coin換

隻M達同杜拉格斯都係
升完冇用過

比古洛嗰陣都勁咗一段長時間

明白
唔該哂巴打

個陣已經唔算勁, 仲要耐都冇復刻BUFF過
BTW我比較想佢復刻HXH多D

V+做隊長既係咪要究進？

搞唔撚掂
組極都組唔到隊DANTE 打到裡列界

唔好強求
佢係唔啱打裡列

隻野好似係第二定第三次復刻先有
呢隻已經係幾萬年後強化左一兩次既spec 黎
初初buff 完top tier 黎
某x 倍速強烈吹奏

嗰陣時好似都威咗一段時間
但係依家睇返啲覺醒同隊長技

以前比達2way 速刷好快架

加親友 送新覺
送防毒／貫通 ／ 防隊長 其中1個
再加送防廢或破屬
200,858,232

APPLIED

巴打岩岩加咗

新手一粒都未打到

比古洛當時好似係全驚最高三圍

睇黎呢度都好多骨灰級玩家

119 250 698
想要防換隊長

協力狂刷dmc？

有無高玩幫過武術神
可用遊戲

打左粒幾鐘，不過15:40真係奇蹟

重刷啦
一隻主流隊長都冇

add左

先加親友
我會係遊戲聯絡你交換

加左你親友

用邊個po呀

呢隻可唔可以拖

可以

想問各位巴打
依加主流隊長有邊幾隻
好等我首抽知道
唔該晒各位

下一步點好開技博定慢慢打，之後先開技，驚比佢秒

買個起手AC啦, 你個AC真係太雞

佢打15萬幾，你唔開齊盾回滿血會死，但洗完版拉最大倍又有機會打落斬殺線，直接搏好過

下一下就15萬？咁pk,我見最大陪打佢一血，開技減回血，

倍

開平子,lucia,貂搏一搏啦
有冇食神殺?

求貫通🥺🥺🥺🥺🥺

得森魔有，

平子跳咗yuki技了 睇嚟要死了

我係 HK 時代革命
249540531
無得加親友了😭

冇得揀咁你開光弟子,lucia,貂啦

講錯,開光弟子同貂都一樣

希望得

兩串光仲要幫你lock埋珠
開buff轟落去啦
下次入最好食多D神殺

338835977 加親友送 防天降毒

我屌你老母，我而家就食神殺嚟屌你個排骨撚，以為有腹肌大曬？你咪撚走，夠薑出多次你條廢閪龍，睇我會唔會剪爛你條底褲，大大力吸撚曬你啲綠汁，

多謝巴打 終於有裡列入場卷

RAP

發現無神killer,佢好彩

龍killer都得
建議新年光魔女貫覺(其實都係要黎打信長)
lucia同光弟子都全神/龍殺
貂同平子就是但啦,搵隻食毒潛

Lucia 我用咗防隊長 ， 我光弟子 比7com+用愛麗c武器應該得， 龍殺唔會俾佢50%減？感謝

直接開平子殺咪得，做乜磨到彈二技

關咩事
本身你都俾佢半減左,食龍殺係增傷

唔係一樣1.5倍咩，我驚唔夠傷咪打算打到一半先，
正常你哋係滿血秒？

我估係因為隊野唔夠力
事實上就算用米奇都係靠guardbreak+killer / 阿頓先打得佢入

個時玩火雜色u隊 好多關都過到 手持比古樂真係好威豬

最強了
原來我未297lucia,分分鐘就係嗰一下

cls

天降直心 CLS

第一次BUFF 果時7C 都係啱啱出咋

工程師出盡奶力幫手promo新角

結果都係要落非惡魔type
On9 9ho

想問下課兩個必中pack
我而家岩岩整到港日版同一部機
我入港版都見到有得買必中pack, 但係就話無法購買，唔知關唔關apple id 事？

無查可洛

要轉返港版AppStore用港幣

應該唔關事，我係港版課到8蚊抽（日版冇課8蚊）
但係港版就課唔到必中（日版課左）
以上都係同一個apple id

隊員選擇限制極大
我抄呢隊

但要禁魔女配Lucia
正月水魔女一定走唔甩

*森魔女

正月水魔女都可以走, 最走唔到係查可洛

咁樣火力好似ok 但得5萬幾血

仲未過到裏列 想問吓咁組有冇機 打到一次都好

必中中隻最癈木6星可以點玩

印花命

真係完全諗唔到木隊點先可以再起飛
就算出左一百萬追打 都唔似會比水光暗嘅一百萬追打隊長配+combo隊友 勁

冇屬吸對應

平時用水魔打裏列就係咁出牙頓
到我諗住入vergil續破吸落隊之後 你就係咁出冥后
磨咗一陣就忍唔住走撚咗場佢

其實點解唔改繼承技可以optional嚟用 經常跳咗2技就GG

期待下佢所謂嘅重大情報 會唔會包埋呢樣
始終由啱啱出繼承開始俾人屌到依家 希望佢生性

我都冇，盡組都係咁
啱啱試咗場輸俾13層隻光屬吸

火隊起飛未

其實查可洛木屬全2倍, 又有2C追加
本身又大力, 主動技超實用
我唔信出隻100萬追打隊長佢唔會起飛
最重要仲有木神器龍

木隊啲隊員同暗水光比都係差啲

盾繼喺光魔女弟子度會唔會fit啲
同埋朋友揀白盾武森魔女

Wtf 隊野竟然唔夠力秒燈龍
嘥咗round盾就gg

用平子有惡殺會好D

盾用正月碌竹/yuna武？
回數多 又解決埋燈龍減秒

YUNA CD太長, 聖誕龍個層開完平子技回唔切

繼書記好似可以一戰

搞左一輪終於課到2必中包
一火一木
黎啦山本，我知你準備推新火魔女架喇

之前抽中木器龍 諗住出新木魔女 木隊會起飛
點知係雜色隊長

Nero 搭 風奏真姬有冇得玩

一隻火魔女唔夠
應該仲會出多兩三隻
唔係點救火隊

我驚光魔跳技

又維護?

對上最勁既木隊好似已經係kitty

咪出咗公告今日更新新version

Kitty隊我仲有攞黎刷三針時代既眼淚

果陣只有要kitty+2隻木魔女就橫掃一切

仲有阿彌陀丸

冇西瓜波冇火力

笠已執

堆垃圾強化未

暗個隻魔導機士其實夠力 自己已經有3 7c 兩神殺 又可以食多3個 又有惡魔type

常世出左平民打盃攻略

盡砌 但打好慢

update完彈app可以點

AN/IOS?
AN 機清CACHE?

ios 9ho標誌之後就彈出去

用平子呢？

有冇人update 唔到日版
我岩岩整完港日同步
港版update 到，但係日版佢話開發人員已移除
試過香港日本apple id 都唔得

送咗100個位？

可以裝到100隻阿婆

一護食4粒神kill 夠唔夠做呢

same here

大操條片 隻4色陣點拎=.=

BOX有一隻 都唔記得點嚟
可惜太早打左上0.1 如果唔係跟條片應該食少兩粒石

不過佢用太鼓得2.5倍都夠力，借人地隻龍仔做隊長應該都得

學常世咁 用10C陣轉8C算=.=

360 545 932
求大量木火大王 回復殺打杯
呢段期間長掛究進v

Fucking same here...
岩岩場裏列重要係防毒drop

104331698

加左 thx

用水魔女隊打極練 破完防都係幫佢r㾗
想衝rank啊

V都可以刷極練

第二隻工龍咩武黎?

自己睇啦 佢其他帖有PDC圖

試過 都係唔夠力

原來入面有

食潛覺+繼承d蘋果應該夠呀?

冇回覆killer

*復

小推

巴打可唔可以重on

應該要叫佢入一入迴廊跟住你自己重ON先啱
不過都係加人親友/搵個親友掛啦
打一次盃叫人幫你幾十次咩

3個位都掛哂了

有倍經咩？

要繼破防

本身都用錯章 兩隻暗殺都唔夠力？

爬左下文
好似要重裝先解決到

無雙翼龍轉水蝴蝶
赫拉位轉隻想升lv既竉都過到 點會唔夠力
3回殺幫到你

有繼 啱啱換走咗
應該係冇回killer問題 新手冇killer

新手想刷極練 請問需唔需要5色破防？
剩低個位放邊隻好

醫女

太耐無玩 點樣先有dmc 珠skin

抽or課個10石包

有冇師兄有進左化既V可以借黎打杯
239946291

抽？抽哂全set？

抽個隻skin寵阿

抽紅色果隻就得

抽中呢一隻就會有

或者買呢個必中包

仆街抽咗咁多次都無呢隻

佢set個機率係比其他金蛋低

掛左

證明抽得唔夠多囉

任抽架喎

求森魔女
338015433

LI 仲有兩日命, 番去哀悼未

課10石啦

thx

Del左幾十世啦

有無巴打有5174呢粒希石多用狂女神/始龍喚士/石蛇龍/狛犬姬/神命姬神希石換
326483900

咪就係襯佢死之前裝番哀悼

送100個位做乜鳩
真係多撚謝呀山本

比你裝100隻阿婆

人間有愛 已經換到 多謝巴打

希望佢30號再派石

咁都有得屌？

冇建設性囉
你將啲活動幣改做一個位可以放曬仲好啦

你啲幣疊完會空到100個位

一定會

每日一粒個啲

5隻阿婆

有隻究進V+
應該咩方向砌隊？

退返未究進

人地本身都會用石開到9000位，咁就梗係想疊幣多啲啦，貪你個廿粒石咩

但點組？

我又覺得幾好
而家送20石反正都係抽阿婆
當送石直接開埋位囉

繼返把殘血武先啦

我寧願要3隻阿婆

送石可以留God fes

1但丁 2尼祿 1露西亞
V同水值唔值追？

個SKIN好正

W字頭added

V同水先係大獎喎

要用依隻赫拉 轉武器先有殘血武

有無巴打要防換隊長潛覺?
想換粒防毒

又多100個位 唔洗開幾好

呢個珠皮正喎

點陣呢D jm9

V可以點組法

如果唔追，印花只能v水二揀一
邊隻好d

同問

遊戲 飛影 阿伯 暗莫良

惡魔杯有無隊跟

V system

光魔導機士求彩龍fd
292814712

如果無遊戲呢？

終於打到入14分鐘

我用水隊最快都係19分鐘
無DMC水大獎 貫通成日都唔夠水珠

惡魔隊有邊隻係而家可以入手？

砦守翼龍 黑魔道士 靈龍契士

感謝
岩岩玩返 剩係抽中隻V 唔知點組

D盾由一開始有部機到而家都冇威過就變蟹貨

得1.5回都夠打

即係唔係過左合作個啲

其實郵差係幾勁嘅 不過中哂惡神type
打唔入mp龍

波利都夠打

暗盾都好似威過

有冇巴打想要水兔仔隊長
我新玩1個月 想招香港fd
459 693 071

2體所持
隊長好似唔進勁D 拎一隻退返佢?

潘朵拉隊可以入, 好似係

山本幾時強化呀
手多抽多抽,又多隻尼祿,印花+1

水同暗盾都冇威過 英雄神最勁嗰陣時一定會入一隻盾

我上網睇d人要配大魔女先得
同埋我廢得濟轉唔到咁多combo, 平均得5-6 combo

最窮嘅version都可以入一隻案內人再用人哋海魔女 唔使自己抽
同埋海魔女隊長技會加3combo 點會唔夠combo

1個月已經高rank過我玩8年

我一開game個陣佢就已經係兔仔活動
我本身想玩返火埃隊（15年退左坑）但係宜家16倍好無力
點知抽到2隻兔仔，跟手入去雙極3 & 天極繪畫 狂刷
我個box得500個位，200隻角色，其他素材黎

岩岩重新登出登入apple id就更到
各位巴打有呢個情況都可以試下
如果唔得先跟巴打咁講重裝
Btw唔該巴打

岩岩返到屋企用返imazing update又得返,就咁用app store就唔得

Nero有冇隊可以參考吓

500個位新手+1
Ranking 真係肯刷就得
刷到900幾好玩

唔洗爆發一下打爆左木明王

最緊要人冇事

莫良防毒drop

點刷rank最快？

我會去刷 天極繪畫，最少入1隻 破吸傷破吸屬傷 角色就頂到boss
一場2M exp
條體力bar 夠刷到933lv （唔爆石情況）

冇睇錯既話如果入第4關係冥后係咪死左

我見佢4粒心好似都回到幾多下

我刷8倍極練

4獏良 遊戲王幾時再復刻

無知一問 邊關係天極繪畫

齊隊，但回低到咁點玩

要轉4心

呢個
協力55體 55加蛋 1聖誕龍 2M exp

一口氣過晒普通鬥技場
終於體驗到轉珠嘅喜悦

平時單機開都唔知有啲咁尾機嘅協力

想撐回 第四隻放咩好

有鴨都夠過啦

13:06 gameover左

轉強user留名

對面隊長用咩先
用返遊戲唔洗撐回啦

求下你 快啲比我換支那王
好撚有用

有無人仲會掛黃龍武遊戲
成個list無曬求加

用槍騎+性精靈一樣架姐
反正唔開槍騎食左半減都未必搞得掂奧丁龍

聖精靈繼落槍騎 咁第三層唔會彈唔起咩

用貫通潛覺換毒潛覺
134706652

我玩米奇老母 半減都可以一下秒鳩佢

B字頭 added

Added

裹列20樓隻王
固有特性, 神同惡魔造成傷害減50%
咁平子有晒兩TYPE係減50%定75%
求賜救

50？

我聖精靈繼左藍奧 槍騎偵探
正係第3同19層要開聖精靈 但係見奧丁龍要解埋debuff先秒到 變左就算我個隊有支那王 都要開埋槍騎
所以我覺得我個隊有冇支那王都冇分別..

奧丁龍個層
用櫻吹雪解禁消
再開槍騎咪得

港台版入game logo係唔係就執

係我真係用得太少海魔女定點
點解變身嗰下洗版可以剩係出得7粒水

新手
想問下DMC Vergil係唔係唔洗進？
見佢進完又冇得變身

你人品唔好阿

隨機珠抽得差姐

唔洗
開技就可以變身

thanks 巴打
咁我有Vergil係唔係唔洗再抽DMC？係唔係等super god fest?

新手一定抽god fes最抵 抽唔到限補足d系列神都值

咁而家嗰個係唔係唔使抽住等god fest?

睇你d系列神齊唔齊

唔齊
有埃及貓神，有草印度神,有草星機神
係咁多

想問兔兔美國制裁之後神魔課金會唔會加價
會既我課定10packs 175

All in god fes 啦

唔好信
依家無系列神落到隊

節日版嘅系列神都未必得啦
但係抽god fes永遠都啱嘅 抽吓限神 補充吓297

對面用v 呢

上面兩位巴打加咗

冇倍回你點都要讓一隻
醫女神/黑百合囉
再唔係如果有兩隻靈龍契士都應該夠用掛

原來美國抄山本壓情報

覺得自己砌得好完美
跟住發現成隊得超覺有貫通

vergil入唔入到海魔女隊

唔放奥丁 放佢

送防隊長一甩
396584940

375375314
thx

限神、節日、合作:主力
系列神:當年嘅忍者, rider, 得一隻半隻有用
降臨怪: 素材

好多人用緊喇喎

唔用藍奧唔夠SB

我諗緊入vergil 會唔會拎走鴨 因為2隻招技都係洗buff

睇咗幾條ranking片，我想問點解用太鼓嗰條女就唔會比人調隊長既

系列神點可以唔提星機神

呢到都見到15妹
星機神是好東西

打裏列界打到好灰 試咗好多隊都唔得 用魔導機士配森魔女贏過一次之後就再無贏過 想抄隊但隻隻都合作大獎抄唔到 開始試隊試到無動力

潛覺

平民隊都過到架 最貴應該得粒大腸球

無聊砌左隊火大叔 有冇巴打一齊玩下火大叔
120886535

求繼承

繼承就貴返小小
不過唔洗跟足 最緊要係有全解同buff
其他都係防挷為主
因為超覺要sb比對面隻勇者

同求繼承 其實有諗過呢隊但諗到濃姬就頭痛

超絕食咩, 潛覺食咩?

超覺：
大腸球：7c
其他全部sb

奧丁龍食左6防坐
入濃姬前記得要跳起2技先
之後開返奧丁龍
正常有心珠應該唔太大問題

149 0.6上岸

潛覺：
大腸球：神龍惡殺各1
光印冇潛覺
其他3隻都係全部防坐

超覺：
大腸球：7c
其他全部sb

好好研究下先, 多唔多意外,穩唔穩?有冇邊度要注意?

尼祿

睇漏咗但J

蛋龍個層一定要齊色同10c
驚唔得就開定光印
要爆發一定要轉到10c 如果唔係都幾低傷

穩都幾穩 不過因為冇減傷 所以我習慣係滿返血先入下一層

有時第8層遇到火印減轉珠時間
再下層遇到水個隻會一下死
所以遇到火印一下殺應該會穩啲

我係Kagawa
佢老公

唔係喎，佢就係冇食都唔會比人調到，所以我唔明

1:03 & 4:05

見人講係Bug黎 有音效既隊長唔會換隊長

拎走鴨都得

明白，唔該哂

猛毒掉落接不動明王咪好麻煩？ 應該好難磨5回喎

原來心L而家可以解綁架咩 而家先知

Buff心L果陣改左
打裏列被人綁左都有用
無咩關綁完人下開即刻封技

但係好似一個覺先解1turn 有心直之後淘汰咗心橫

都係
不過我個人習慣猛毒個層先開奧丁龍/解覺醒
之後有猛毒都唔怕 你回夠血木北歐打唔死你
我多數個幾turn會淨轉3-4c 開到大腸球倍回同心珠就好夠回 磨走個猛毒掉落先入下層
如果唔好彩天降幾c入明王
可以開光印同勇者頂3turn
不過前題係3turn後確保冇曬猛毒係版面
因為呢個血量唔夠硬食明王一下毒轉木
明王重會鎖珠 記得轉L解鎖 如果唔係就應該好易死
利申：咁樣死過一次
所以重點係要磨走個毒掉落，必要時開光印同勇者可免一死

咁都有A
諗極都唔知點砌隊好

padw呢隻垃圾game終於執7左

【パズドラW】
重要【パズドラＷ】終了のお知らせ

最終更新日：2020/05/28 16:00
掲載日：2020/05/28 16:00

パズドラ運営チームです。

いつも、パズドラをお楽しみいただきまして、ありがとうございます。

パズル＆ドラゴンズのアプリからお楽しみいただけるゲーム「パズドラＷ」につきまして、今後のアップデートを進めていくにあたり、最新の環境への対応が難しいため、以下の日程で「パズドラＷ」を終了させていただくことといたしました。

これまで「パズドラＷ」をお楽しみいただいておりました皆様には心より御礼申し上げると共に、この度の案内となりましたことをお詫び申し上げます。

呢隊想用dmc 隻水屬換走藍奧 d 技點繼好？

好過dante A都冇

V竟然係dmc最高排名
啱啱先知全家幅有SS

呢d網睇下就算
水月讀海魔女冇sss都ss啦
神器水兔做隊長竟然又會同槍騎同級

點解好似無乜人協力打

冚家剷咁屈
SS好正常

夾森魔得8秒，遇到轉轉珠真係你玩埋我果份

一早就要啦

覺得都係放藍奧好啲
抽完dmc接近0提升
都係拎返本身隊溟魔女最勁

渣ga 我4秒都得啦

固定3秒

兩隻老母都夠打全部關 唔洗森魔女

藍奧一隻就帶左兩大抗
好難換走

第一次過到裡列留名

求神回killer 嘅V 打杯
187649599

比巴士震死左

一黎佢個系統太煩 好難搵到人啱隊又啱時間
二黎太多體 又無關好打 除非好認真想刷 自己打當清體就算

我果陣抽左好多得佢一隻鑽蛋

依家光魔仲有ss?

本山應該派石賀賀佢

雙冚家產>>>>>>混搭魔女

好似以前咁可以單人打協力就好
毒撚冇朋友

慘 好彩無換2隻定係變武裝換走隻風神？

防毒潛覺換親友 要海魔女

200858232
海女放第1

雖然未必勁過藍奧 不過佢件武裝都幾勁 正路都換最少一隻變武裝看門口

DMC抽咗兩隻V返嚟但對攻略列界無幫助 真係早知唔抽 浪費錢同時間試隊

水魔女隊打裏列好似唔洗一定要帶破吸屬？

廢珠係咪都唔洗

我冇帶
中層屬吸可以磨/用副屬打
最尾月讀龍可以磨到唔吸水光先打

廢珠我用支那王+USA 齊左
不過好似非必要

連燈

感覺係因為有遊戲
隻V先勁
又係8秒但冇咗回

岩岩抽到DMC木屬變身果隻
有無巴打有小野田坂道可以加我比我試隊

ID: 298 348 162

平時多數掛森魔女 火大叔 同DMC隻V

列界隊

PS:上網抄水魔女隊用極都唔穩

岩岩加左，我都試緊

我都一樣冇落屬吸
廢珠就真係冇必要

相信會上修

冇金時 就冇位落屬吸 都係靠磨

個個課爆上修啲乜

有無雙u武？

一串火差萬四倍

自己用過黎打裏列界，好辛苦先過到一場
V搭遊戲其實有好多問題，
1.暗珠掉落唔穩定
2.解覺+解消珠要靠繼技(全家幅/遮那王)，有時要諗好耐開唔開招技，因為未必儲得番
3.低回，一遇減回又無得拖要局打，跟住下turn先制就玩完(鄧不利多始終要4 turn先開到一次)
4.入第4層之前要磨起遊戲招技，第3層要控火同keep住回血，回唔切有機會死
5.第17層遇光嘅話要8秒轉9筒+5 com，因為有轉轉轉，所以呢層先係最難
係咁多先，諗到再補充

17層見到都煩

17層我呢d垃圾用海魔女都未必轉到
所以栗子球真係神裝 有盾+1combo+2sx

唔介意第4層見暗老母要磨比較耐ge
係可以用vergil武
我自己就用可可武

海魔女唔限秒已經輕鬆好多

光嗰隻啲技以前已經好麻煩
8秒轉珠仲要轉轉轉第4行第4格
以前成日等佢轉角落頭個4格先打死佢

所以垃圾真係玩唔到8秒

求一粒防毒drop
可以用貫/防轉隊長換

裏列天花板 海魔女+水9ho

打其他都勁啦
一隊唔會缺珠嘅純色隊

木魔人都唔會缺色

神抄同天元合作，山本

Pad w執左

上修呢啲嘢根本睇心情
又唔係話新寵唔勁嘅，而係裏列界對隊伍嘅所有嘢要求都好高，單一隻角色要解決好多問題，一隻角色都好難救成隊

但到底V三下固傷存在意義係邊

射太陽波

好多隊就係因為過唔到天陽神打唔到列界

之前仲有超人添

都係靠隊長追傷架啦 浪費哂V本身嘅靚覺醒

佢啲關好撚難
主線66我始終過唔到
單計難度
呢關仲難過裏列界好多
痴線

但會唔會為咗過一關(計埋蛋龍兩關)而去放V先

Pad?

星期六公布仙魔大戰神羅合作復刻

本身裏列啲技已經唔係幾夠用
仲要用一個位剩係for兩層 成件事好似有啲浪費

我無呀伯，落馬利克+泡孤龍
回復問題ok
但打既時間同搭暗魔女7x6打 無乜分別
真係把撚

米奇招技最衰冇木珠

下星期花嫁機會都幾大

屌，一樣，今日突登登入，都係66關完全過唔撚到，要4串光

好撚少時間轉 係咪我問題 用咩裝最勁

唔係話破解左
睇到升技關同時有花嫁加泳裝咩

PADW打到40關,要快D清晒佢拎石
其他MODE咩惡魔個D有冇石拎架?

係少時間轉架，我無研究過用咩裝最勁，幾年無登入過，見佢話執先登入的

惡魔都有石架，我打到26無打

最勁係天照同代行
直接加心

利申:未中過

冇支那王同神威武有咩可以代

貫潛/防轉隊長換一粒防毒drop
273703558

招海魔女親友 拿防毒drop換

ID樓上有

你滿左好友 Ching

雙Vergil

啱啱加左位

338,875,977 Ching add我？ 我都係加唔到

你自己都滿左

尷尬 加左ching了

你加我親友先定我過粒野比你先？

定係你加我親友先
我quota用哂

.我都冇親友.... 所以我先拿防毒同人換...

即係你之前加左人地親友
所以而家加唔到人地

Yes ar 所以我先拿防毒換

兩pack3鑽，3隻都係同一隻

PADW仲難過裏列

睇返打到46
仲有幾多石可以攞

好彩頂到無轉屬奧丁龍

係煩多過難

巴打呢隊full team
邊把係雙u武

真...
但5sb好爽

呢把

有
聽日武裝先
隻幻龍王擺左係到冇咩點用
之前重洗左成千超覺

最主要都係想要支那王全解
任何竉可以全解都應該可以
因為驚2技彈起冇左全解入奧丁龍會67
神威武其實有時彈左起重煩
因為會冇左破吸屬
最主要係貪佢可以食返個屬同防挷
不過繼其他就要睇下關咁開定技

利申未試過換

1日跌左0.5咪撚再推

話時話
點解水埃咁耐都未有超轉生

我齊腳
但有無youtube睇

冇樹鎖係唔係收得皮 搵隻高sb 繼遮那王武 得唔得架
遮那王本體入隊食唔到惡type 但都叫4sb防雲 有冇可能

夠血頂光埃龍咪得

青龍都等咗咁耐啦

冇9HO隻暗, 用轉生真G好似OK, 又高血D又大防毒

換左一隻V之後先抽左3隻keep唔keep好 定係拎一隻做印花

初初係無傷重力隊
但一遇冥后同尼普頓就唔想磨999吸收盾
自己再諗最後組泳魔+維吉爾無傷隊
兩隻波利各3個大水減傷 木機士2個大水減傷2個防坐槍士無潛覺
試完之後覺得好多時死係唔小心走火儲唔返木機士招技
例如係惡魔type boss 蛋龍突然天降觸發追打
同要諗d轉珠技夠唔夠應付下一兩層既boss 得頭尾係轉珠
泳魔我自己繼個轉水暗各6粒同鎖珠技 搞唔點轉轉轉

DMC skin寵主動技叫頂到遮那王

等你拍片

另外4隻有邊隻想玩？
以後記住 抽完 確定唔會再抽先好換
我試過買左莉姆露露必中包 手痕抽多3下中多2隻

泡狐龍除左加回就無其他功能

娛樂向艦隊無限橫排loop

啱啱組
但我打打下係on9位死咗

想問pad w係邊度down

真係手痕
本身換完一隻想整system for fun 3隻加好友啱啱好
心癮起想追多一隻水屬 諗住中火/木/lucia就做印花
本身有儲開複數暗屬寵以備不時之需 不過4隻真係有d多究進招技好似唔係幾好洗 武裝唔知幾時先用得著

感激！

DMC今次值幾分 D讚

180287658

巴打你隊員點放 發覺要橫排就會好唔夠sb

你有冇打66
難到傻啊

抽多兩隻玩v system

Add左你 Ching

padw 普通66關
惡魔20關
有排打

PAD W 66-3食屎啦

惡魔唔係有40關咩

我上網睇架咋 可能唔update

小野田 木弟子進化版 哥馬 木神器 木北歐神

唔使防雲封條?

小野田隊差個三笠武裝又玩唔撚到了

惡魔關要咁多體仲要4關先一石

另外隊長夾遊戲有無得點改善

幾時出返支那王
把武真係Ss級

支那王難民

係咪一定要日本信用卡先可以係日本app store到課金？

仲有山本武難民

JCB信用卡可以,但個匯率好似麻麻 同game鋪買點好似仲抵小小

有遊戲唔洗固傷

諗住拎黎打阿頓同埋有大防暗

大防暗可以用貘良 打粒波拉6暗遊戲燒100萬

個陣抽既鑽抽到3隻，全部都係支那王

無毒佬無遊戲

放心，一定會復刻
不過到時支那王應該已經被淘汰。
山本式思維唔係浪得虛名

7x6影響唔太大 同埋落左都防唔到垃圾濃姬

中左dmc木鑽
又係無乜用
抽唔中水大獎

海魔女隊 我用dmc skin寵解消解覺

成日round 3見完禁心 開完技
入第6層又比人封覺
換隊長+唔夠心就死

平均打5場都先過到一場

禁心照秒佢 唔洗怕

下 啫係唔洗開技都秒到？

得個別關有石, 自己上pad blog睇

解覺用槍騎 順便有BUFF轟明王

8石神up

底下果4行垃圾到

第一行都係

魔女all star撈埋啲男角做乜？

得第二行有用

無啦啦up佢地
係咪聽日生放出究進

聽日上晝抽完
跟手公佈元祖大魔女GodFes除名

計劃通

SGF=開始後半日會有新料

星期六公佈fate黑櫻等新情報 開定神up比你地抽印花

得呀頓 同 2隻魔女有用

精靈球同水奧都廢

第1行先正 萬用代幣

最尾嗰五隻..細印都唔係..

8石神up不嬲印花率都低啲架啦

會唔會聽日出零龍極醒？

屌跌防毒輸咗

點解咁反智灯龍臨死無根性都可以講野？
不如我俾人打9萬八死完俾我轉多rd回返血

明知有先制98000都砌唔夠血 就唔好怪人

無落金時係我衰

但講野計1rd真係痴線

有時夠
但佢封覺會後會低過98000
好狗

封完低過98000咪即係唔夠囉

知你班人想等埋生放啲料, 減兩粒乞兒石引你抽咗先

少2石
之前GW
10石係11隻大印
15隻細印UP
仲要放晒全部大細印入去部機0.1%

今次大印9隻up 細印13隻UP
姐係每樣少2隻
但再加5隻垃圾UP

有冇數學天才計下抵左定唔抵

想執笠都難

專登留番1隻零龍同玩龍唔拎黎當印花, 就係等聽日

要等佢出機率
但係出左咁多次SGF
由6石去到10石
平均期望值都係大約30石一粒coin (10石33.5%-37%)
預計8石機
9隻大印 9隻細印 加埋係26%左右啦

幾時生放送

聽晚7點

不嬲都講緊唔計覺醒98000血 唔夠就帶盾
你就話唔封覺醒會夠血

想抽1隻木，點知中左5隻水都未出木個隻

唔係

1. 登入你down pad個日本ac
2. 轉地區 日本>香港
3. 入信用卡資料
就可以用香港信用卡課金

利申：用enjoy card課到

好撚嬲 課左個skin用果10石即抽中返個skin
想問下留2隻skin有冇用

武器OK有用

本身都應該決定左唔會再抽先課skin包架啦

除咗得80000血同連續吸水要拖之外應該幾乎直行

估唔到咁橋中返 真係嬲到仆街

本體有冇用

唔使嬲嘅 佢變做武器都幾勁
多一隻就唔使轉隊就重新繼過

唔會卡心珠？

巴打 加左你 見到嗎

見到

即係唔死就過到

多數都會計到同每石expected回報一樣

上幾次印好似去到36%
無up都可以抽到
如果今次無36%印花唔太著數

淨係3水3心7c已經最大倍率+追打
所以幾乎唔會卡珠
所有先制靠25%盾已經夠用
唔係為咗+c同輸出嘅話其實唔使下下轉L心

終於得左

我頭先都跌到第一粒
我見親跌毒潛都0勝率

有防毒drop見到木北歐起碼唔駛磨
裡異更加有用

この機会をお見逃しなく！！
講到好抵抽咁喎

原來上次都有哩句嘢

想換多一隻Vergil
暫時仲有少量印花 但係唔多
有一隻尼祿 如果唔睇好木隊發展
同埋個spec好似好易會有同grade再出 或者比新野取代
係唔係做印花都ok 有冇人有咩睇法

有冇人刷天球，招A刷通頂

可以等埋聽日有咩料再決定
最後一日先換都唔遲

啱呀 等埋強化

我

你開

求森魔女（兩/三神殺繼偵探）

尼亞新片個隊好似好掂

9分鐘

上次花嫁係咪6月頭出？

呢隊真心正

或者聽日講埋

咁個ac仲可唔可以更新pad
定要轉返日本

今晚啲料唔掂嘅 就抽魔女

用防毒drop招森魔女親友

要轉返日本
係無咁方便 當身痕想課個時㩒一㩒自己

2個ac
一個純正日本for 更新
一個轉區for 課金

希望浸浸做到野令我地繼續有得玩pad

課完一次之後課唔到

覺得他媽好難玩 點算

希望新火魔女救世主唔好令但丁失望

事實係好難玩

左二有無代替品？

諗緊轉生魔神爵 得唔得
1. 入19關前儲好暗gungho 同魔神爵3+3
2. 同埋求其一隻繼左支那王睇下跳唔跳得起
3. 另一隻繼V武器 推2 turn +回血for 第二關先制

諗緊道中用暗gungho 落珠定係魔神爵3暗3回 邊招好？

今次個杯難打到喊
本身都諗住攞粒石就算
點知打咗幾場就打到2.9
咁就諗住打到有王冠啦
點知刷咗6粒石都刷唔郁
仲跌埋落3%

抽到我喊出嚟，部機係咪得呢兩隻？
我連阿婆都冇

你嗰部係

正常 我60抽先3鑽

諗緊隻JK換VERGIL得唔得

上次sgf有得退返d印
今次又冇

魔女機一抽中殺手波

5抽得一大印花

一抽中海魔 抽多4野全垃圾
留石算

2pack 1動L 舊水魔女

一抽中xx撚樣大量出現中

60石中第三隻新木魔女
想要殺手波啫

點解唔等多半日先
明明今晚就有料

有冇人玩唔到PAD?
今日開PAD不停閃退

有咩料？

搭單問，iOS 想課埋港台必中&$8包，係咪要用電腦先做到

今晚有生放送WOR清

抽DMC阿婆無哂石啦 有無得強化buff阿婆

睇完尼亞條片 呢左d 隊員都幾順 好多之前秒唔到既都攪得掂

thanks ching
本身諗住轟火龍女嗰100石抽魔女

27分。。。

wa 屌
尋日見到最後147xxx
我自己打到148556諗住安全
點知今日已經148506

用一個叫imazing既app抽048出黎
我幾日前先做完一次

記得download港版之後要輸入個名,download左少少data就可以熄左佢

多謝巴打，冇電腦係咪即係冇得整，得部iPad

打下停下 但整體黎講唔易抄車

應該要用電腦

唔該巴打

其實快唔快最主要睇你 前面有冇遇到

芙蕾雅要解覺
遇到基本上都要儲番個解覺 解消
唔係基本上水魔女 20分以下唔難

冇金時可以用邊隻？

想問吓裡列嗰兩粒防毒防廢潛覺實際上其實係防變珠定drop?

防Drop

有冇情彩裡列隊可以抄..
終於抽到粒波
隊友配勇者定自己好

情彩最冇腦 係2粒波

D大印花時時先有合作回收呀，成倉都係啦

今晚就公佈返fate

抽唔抽神up好？

唔抽不如唔好玩

5抽
降三世明王
安達雷斯
豐臣秀吉
紅奧
武田信玄

每次神up都課幾pack
點解仲係唔出阿頓

fate用細印

情彩隊得一粒波可以點玩

可唔可以每次神up都出8蚊包，窮撚冇錢課金

一粒都夠啦其實

可唔可以加你好友
成日搵唔到掛 繼承山本/偵探既好友

難得神up冇野想要

依隊撞芙蕾雅唔解覺磨5turn好D

光印囉

想知點解要入粒波既 唔係無龍系架咩

平軚喎

3抽到猶格

呢隻

情彩係龍同平衡type
我估你應該睇漏左平衡type個日文

有多粒波但無全家褔 唯有咁

係啵 柒咗 睇漏咗添

呢隻唔係猶格.....

想問下手指debuff點搞？
定阿頓二技係唔會開

ルシア徵森魔女fd 195806718

應該係牙頓食左貫覺所以可以開技解手指掛

Yes, 手指用呀頓都夠
2技純粹係要個耐性同埋廢事彈左技轉唔到5色

無老味無山本

終於中第二隻新水魔女 好彩有抽

937lv都認錯

加左

呢隻唔係YOGA WO CHING

我專登架

神up有up火龍女綠奧
會唔會今日有buff

裏列駛唔駛防封條？

同雲

想問下依粒野換唔換到翻嚟 差隻光印撐SB

得一隻莉娜唔想轉魔血玉

依家變完武器 可以變番本體 又有0體肥金
果少少經驗值就算喇

現環境下 魔血玉出場機會大過本體好多
需要先退返本體咪得

除左防廢可以唔落咩都要齊

毒 盲 雲 封條
減回 減攻 減手指 吸傷

廢同吸屬非必須

但係我細細個就睇莉娜大

話唔定一陣宣布復刻

會唔會唔夠力
[

自膠

新玩1個月 only
sorry 巴打

牙頓一個打晒

新玩一個月937lv

8倍極練跟到隊嘅2日都1000啦

4倍經表三針異型 其實唔難, 只要你肯刷

愈黎愈唔鍾意自組杯 差唔多連續幾次杯都係15粒雙色陣再加4色天降 運game成份愈黎愈高

我完左sem無工開
日日刷協力

好勁 1個月到937lv... 我玩咗7年先940

巴打都幾努力咁刷
我呢個acc冇刷過lv 玩咗7年幾都係得954lv

又話今日有料？幾點先有？

玩千幾日同你差唔多lv

有冇人有多粒 leader change可以換
得粒防廢 同d希石

屌你好撚屈

13年年頭開始玩
我先同呢個巴打同Level炸

今次神UP又幾佛心
1PACK3大印1細印
可惜都係唔中水魔女

7點開始直播

又抽唔到阿頓

仆街玩左7年得500lv

課多pack

3神殺溟魔女想搵水月讀好友
270602025

有冇人可以換呢粒比我
196246582

以前啲杯好快收工 而家打到嘔

我有 你有冇leader change?

Ching加咗

自組盃先易 上次76 9同盃難撚到嘔

冇呀

有人換左了,thanks

7抽2細印冇大魔女

你唔係岩岩先話冇野想要？
連登標準冇野想要=7抽

8抽3細印 心情複習

有石就手痕，點算好

等生放送完再課

花嫁

花嫁斷龍

花嫁斷龍，9星，又毒無效化

九星係斷龍？

好靚

條片10萬人都無，pad已死

光魔女

下

隊員木魔女仲有第三

斷龍淨係張圖都要換

花嫁斷龍咁既質地竟然9星

u好似冇乜用

900rank 以上係~5%

又re900抽

6/10全reset

6月1重置親友

reset又可以拎兩大印

5大印早已預備

屌，eva

eva

EVA

Eva

同英雄學院合作

我英

我英
痴撚線

我英冇睇過

堅持唔鬼滅

有無LINK

屌你老母邊個再反山本就係狗

仆街未900 RANK呀

花嫁魔女多個9心

屌你俾多個sb會死？

親友未用

0龍終於buff 但都唔會用

見到加粒9官心真係多撚謝晒

火奧buff完又buff

咁0龍次次都有佢份

花嫁2.25血激減 可能可以拎返出嚟玩下

水龍女

月讀又靚又勁

月讀好靚

雷神到底男定女嚟㗎屌

雷神電到見骨

隻雷神會電到變骨幾過引

屌sb 4防暗

武田件裝

之前抽落一堆終於有用

d武4抗性仲要有sb

大介

痴線呢次新戰國神全員上神台

明日香又輸比綾波麗

cls戰國d裝

多返啲SB裝用

上杉謙信刀勁撚到癲

水個把武正 但無

1sb四防毒

堆新戰國我得秀吉

得啦大家可以all in godfes

暗個把cd好似

屌你老尾冇極醒?

有上杉謙信刀
水月讀唔駛再用神威傘

一隻限定神極醒都無？？

有4色戰國 終於有用了

送新覺醒5選1
加親友送防毒貫通防隊隊
主掛下面
ID : 200858232

有無眼花 上衫把武1sb4防廢 8cd吸破?

呢把野裝落水月讀水魔女隊勁到癲

係，勁撚到大介

冇系統上既野改？

山本high大左？ 戰國勁撚到癲

殘血冇所謂 反正拉到心就回滿

兩條友會唔會揀d限神/10石機變格仔

記得之前有得投票換一隻限神
玩緊果陣係猶格 想問下之後仲有冇出過呢d mp換限神活動?

完哂情報 大家可以走人唔洗睇條拉布佬了

D限神呢? 戰國得武田同秀吉無 都算不幸中大幸

短到仆街，果然村井個堆係拎來拖戲

無

下一年係黑coin換木魔女，之後無再搞

準備招親友

山本大介BB我屌你老母

咪算好 唔會好似以前咁打完先講情報

冇海魔女 睇來冇望了

靈央極醒去咗邊呀屌你大介

冇石派

20甩

有個親友未有 有冇巴打有趣

就係無上杉 屌

舊年係咪好似100

Vergil有伴了

那麼可愛一定是個BOY

全驚最短8cd破吸武 仲要有SB

Me 岩岩加左 157083591
要防毒plz

我都係
另外4隻都各2隻

上杉本體好似都入到勇者彩龍

五隻新戰國武 除左水大家仲睇好邊隻

嚟緊哩次已經係第三定第四次派900蛋喇喎

我都係

唔係第2次咋咩

上衫武係水隊最後一塊拼圖
勁到

好似幾個月前咪有個活動打最低lv送隻6星限神
但揀左加蛋 有D後悔

冇水月讀得水魔女玩唔玩到水魔女隊?

送1抽咋嘛 唔一定中6星限

你有兩隻咪玩到

無就落水貼夾人隻月讀

斷龍對波仲大過木魔女

後面堆撚頭想點

想招定炮友
有冇人長掛潛體Kill+體kill裝/潛神Kill+白盾裝水魔女

235209277 花梨武1惡殺2神殺海魔女岩唔岩？

最右嗰隻係異型

妖龍幅圖都好正

諗緊無視vergil自己無龍type夾硬組水龍女嘅可能性

137349797
長掛3神殺 白盾裝海魔女
黃龍刀嘅 遊戲 雲魔女

招親友CARRY
304 109 273

極醒水龍女主動加咗禁消珠，好勁。

搭極醒藍奧定水龍女好d?
純龍type食殺潛覺限制好大

3回合

但佢次次buff完都係唔勁

妖龍七星

藍奧我反而覺得可以留一隻極醒同轉生

花嫁馬戲團好似有得玩下

加到5rd就真係勁..
不過而家都好過冇la

反山每月潛水一次

戰國個堆係咪出錯
勁撚到咁

213 066 747 廢新招朋友

頭先用呢隊夾水月讀打表列都輸
遇到暗貼用水槍解覺，之後遇奧丁龍無技解
可以點救

藍奧要消4粒水同無血有啲難搞，始終vergill得1.5血

唔係個個有

仲諗住會有火魔女

真係要試過先知
藍奧6combo有半減頂著先

牙介係咁收線

鐘意你個名
啱啱add咗，664rk
遲D reset咗即刻拮你

起碼唔難有 MH大獎級數

木水魔女仲大把人抽

佢每次都係等出到冇人抽先開新野

暗貼唔好解

證明下放左抗性裝
不過四抗同大抗又另一個層次

唔怪得神up有咁多戰國

900抽會唔會加海魔入去 唔加都冇乜用 叫做送2個大印
但佢已經好耐冇10石機 卡撚住d大印

有冇ching玩開光隊想要親友？ 上次reset完我仲未加人
平時掛Alice 光魔女 多數玩光隊
176 489 499
有人啱用都可以加我親友thx

今日抽到木魔應該都會玩下

0龍係咪次次都有所以上修極都係咁

水奧buff完搭vergil掂唔掂

俾佢地lur到 贏咗派30石+2 抽 godfes

???

等一round 完左先秒？

佢係新火關
無限上修 永遠唔會有究進

又轉ac?

笑死山本係咁cut線

佢話左唔好打電話俾佢

新手想問咩做主力？ V+?

村井岩井打新降臨呀

係 唔解佢好似會出轉轉轉 但唔會秒人

是啦
反正遲早都會夾硬比人開轉轉轉，比佢早一turn轉你囉

0龍好似係風間

如果有心長玩
最好平平地去買個多石帳

cut完又cut

其實慢慢都得

好慘 佢幾時先有極醒

係第二次RE 之前第一次

要課喇

水魔女可以點組？

抽左9pack終於追到第2隻水魔女

你想點組都得啦 咁齊

佢地贏到就有格仔牙頓同格仔醫女神

山本琴晚叫佢唔好打黎 村井就專登狂打比佢

點解抽抽下抽到D V出黎

你咁組咪啱，兩隻水魔女加人地隻水月讀

好曳曳

望下天秤先...

依兩條友拉布真係有一手

細印攞去換

咁鬼衰

隻斷龍憑咩9星 除咗幅圖

拉左咁多年

出我英嘅話 係咪代表木隊有望可以上一線
Btw eva今次有咩新嘢可以再加

10日800lv上唔上到900

做得好繼續打

肯定上到

EVA合作山本夠膽搞到好似 死神 咁我就del game

有心機刷咪得

我英合作 班支那仔會唔會棄驚

肯定出多隻明日香鑽蛋呃錢啦
13號機?細buff就算

計番都係每日升10lv，每日打7～8場裡異啫

隻月讀係惡梯咪好

當初塞初號機做4星己經好on9

超轉生月讀 4隻大手指

屌你山本老母花嫁木魔女淨係頂帽改做+3c

始終都係fans
佢出到屎咁 我覺得自己都會課

木隊都係冇追打

係喎 仲奇怪點解會改技名

但係當年銀蛋都出到究進，仲要2號機同初號機兩張圖都畫得好好

雖然無用過

係囉 而家唔係鑽就進都冇得進

又無極醒

咁快開始燈

見到班支那人話唔抽

有冇水月讀神繼sb武裝？
咁組點睇？

有冇數神計到上杉110幾多血

冇

格仔牙頓凍過水

dmc換邊隻有用？

咁而家啲戰國神係咪變左印花

佢班垃圾咪翻牆啦

諗多左了

夾橫排同雜色都得

點夾橫排ar師兄

5pack 冇阿頓

隔離玩都無得玩，然後話罷玩

Me

藍奧上左位一陣又比上衫打返落黎
得一隻上衫點搞

讓佢一隻u

睇完D料,得戰國神武裝化似係吸引

Lucia或Vergil
其實好睇你個box有啲乜嘢

屌你新戰國勁到

木幾時先比隻追打
光又多隻100萬追打

拉布拉到

1pack出齊阿頓水魔多謝阿介

好

月讀 雷神ok嘅
暗印垃圾

龍女奧丁buff都唔差

花嫁呢一刻無乜感覺

點打法？

講漏咗，有遊戲嘅話直接換V

冇遊戲

同我一樣

當初唔換=on9，威到依家

睇下個box發覺自己一隻都無

當初我有得換都唔換

趁依家有得抽快啲抽多幾隻

佢唔好輸就得
話之佢打到十二點

死硬

果時必中包中馬利克，灰到

有遊戲係唔係真係必換V呢，驚之後唔夠細印

600lv打咩衝lv好？

我英理論上似十石機

大家留定大印

異型4倍

又唔可以話必換嘅，唔夠印花嘅咪再諗下先囉， 如果你有遊戲嘅話可以唔使換，配人哋未進化嘅V

花嫁完全吸引唔到我

我好興奮啊！我好興奮啊！

願望成真課爆

係咪今日實裝
想進左戰國神武裝試吓佢

新木龍樂士木屬大流行

D情報有link未?

暗印動態圖諗起提媽招反創世紀

點解直播D架仔咁踴躍既,係咪BOT黎

邊到有

唔係掛 隻野屎到咁 點用

幾萬人係咁上下

屌佢...應該會輸

係咪會死

山本好似要輸了

？

係咪仲多人睇過頭先d情報

係咪會累玩家冇左10石

達狗開台個CHATROOM都係洗板咁
依家仲多10倍人

大炎

大家好！ 上上次神up 4pack 無水魔女
今次2pack 連出10隻系列神 終於出水魔女比我
好感動